Elk uur leek te verbeteren haar lieflijkheid.
Het angstige en verbaasde me enigszins, en Arthur, viel hij a-beven, en uiteindelijk werd geschud met twijfelen met een ague.
Eindelijk , na een lange pauze, zei hij tegen mij in een vage fluister:-- "Jack, is ze echt dood?"
Ik verzekerde hem droevig dat dit zo was, en ging op te stellen--want ik vond die verschrikkelijk twijfel mogen geen leven voor een moment langer dan ik kon helpen - dat vaak gebeurd dat na de dood geconfronteerd werden verzacht en zelfs opgelost in hun jeugdige schoonheid; dat dit vooral geldt wanneer de dood was voorafgegaan door een acuut of langdurig lijden.
Het leek helemaal weg met enige twijfel, na knielen naast de bank voor een tijdje en kijkend naar haar liefdevol en lang, wendde hij zich opzij.
